唔好再攪偏遠地區，要易出易入，春袋旅遊區，旺角，尖沙嘴，銅鑼灣

初頭任你佔到十點都唔清場

而加我地都有個藉口就係港鐵

打爆地鐵逼佢早d 清場

再間接封哂全部商業活動

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

黨鐵 黑警 夾埋封路
搞到啲人嚟唔到走唔到
營造氣氛好似愈來愈少人出去咁
打擊軍心同假裝局勢受控
一定要改改策略

18區啦

至少都85咁

18區

Agger

一定只可以再揀油尖旺呢d互通既區搞

要改策略

旺區示威 + 攪地鐵 + 清場 = 旅遊區戒嚴 = 攬炒

推啦屌

再攪偏遠地區場運動完架啦

ya

真心推，易走，唔駛攻，又易召集人

唔好再攪偏遠地區

橫掂都係要出動，必定係揀處經濟價值高嘅地方來打擊！

星期六日就旺角，尖沙咀，銅鑼灣同埋機場，閒日就中西區加觀塘

市區大型屋苑，好似九龍站咁

尖沙咀旅遊區
向大陸人輸出革命

Hit and run

九龍塘

shopping malls owned by MTRC

唔關事，應該遍地開花
地區遊行應該果區居民做主打，例子係黃大仙
二百萬示威者都好多屯元天居民
只揀某d區=重複雨傘失敗

唔關事，應該遍地開花
地區遊行應該果區居民 or 議題做主打，例子係黃大仙
二百萬示威者都好多屯元天居民
只揀某d區=重複雨傘失敗，其他區既人唔知咩事

呢幾個區次次都死好多手足